有咩作品既怪獸類似「怪形」既設計?

電影又好漫畫又好
類似呢條片咁